撞到女朋友個ex你會點做？

大家會唔會覺得尷尬或者有咩感覺
可能我自卑
我次次見到女朋友個ex都覺得自己比唔上佢

所以要揀個a0

老襟幾咁閒.jpg

久而久之
我變到好怕撞到佢個ex

巴打
真心啱啱就係咁。

碌鳩長過佢

洗乜自卑 依家拖住女朋友既係你 唔係佢

利申：未試過 亦都唔想試

比啲信心自己 話哂你女朋友選擇左你 而無選擇吃回頭草

巴打有冇好似我咁病態會變到好驚撞到

撞到ex條仔，有傾有講冇尷尬

上面有啲巴打話同佢拍拖嘅係我即係佢揀左我
或者我講多少少啦
佢地兩個好似再見亦是朋友果啲感覺
我同女朋友個關係就好似我女朋友玩夠就搵我埋單咁嘅feel

你又搵你個ex出來有講有笑
睇下佢咩反應

初戀就係現任...

屌，其實我地兩個啱啱開始，佢未完全放低，就算平時同我出街拖哂手都唔想用情侶稱呼對方，佢有講哂佢既事，點解點樣分手。頭先啱啱行街佢拖住我，離遠見到個ex, 然後就鬆開手飛去打招呼（佢地平時有正經野經常要見）。但佢個ex未知佢同我既事，佢又唔知個ex有無睇到我地拖手，所以話感覺好內疚，可能未放得低佢，好似對我地兩個唔住，然後好唔開心。

ps: 佢地以前拍拖拍左好多年，佢地分左手我先識佢。

屌......

圍爐

最主要係聽過佢講佢同ex啲嘢...
一諗起女朋友同佢個ex分手喊到要生要死
就覺得女朋友依然對ex有感覺 只不過係俾佢飛左
而我就係埋單果個

每次見到佢都想合照send比條女

呢個當然有啦。
另外我好明白佢同個ex親密到好似屋企人咁，只係情侶呢個身份上夾唔到而分手。

但平時喺街到講佢個ex以前同佢既生活，佢屋企人點好點好，佢平時會做啲咩，而我做啲野佢平時個ex又唔會做，所以又唔係好慣咁。

咁其實，我可以點呢？
雖然我都好冷靜，好明白佢地兩個以為咁耐既歷經，亦都覺得個男仔都幾好，幾照顧佢，我唔會嬲/憎佢個ex。但聽到真係嬲又唔係，唔開心又唔係，贈佢開心又唔係，如果抽身出黎當故仔又唔係，真係矛盾到個腦有啲空白。

埋單都唔係問題，佢放唔低又唔可以逼佢放低，陪佢渡過又話對大家都唔公平，咁唔通一拍兩散大家各自各返歸放低咩。

我同巴打你相反
我係好撚憎佢ex同時又好怕撞到
因為佢ex好耐以前笑過我好似幫佢埋單咁

屌on9咩，呢個世界有幾多個人拍一次拖就結婚嫁，你笑返佢佢太cheap條女唔要佢就係啦。

條女個ex飛我條女又點計...

咁sad

我是但求尻其安慰下你姐

佢好似起水架